點解去旅行個陣 去廁所好難舒暢

好緊張

住家屎

生寶廁所